仲有幾個鐘頭就要起身翻工

唉，我唔想起身，可唔可以比我瞓多陣

垃圾
你呢班奴隸仲唔起身

長眠吧

岩岩收工，小巴佬死全家，架所謂通宵小巴話到6點15分都有車。5點半企到而加都無

冬天應該唔洗返工

1個鐘都等 on79